Verschil van object verandert niet de eenvoud van passie.
Het alleen maar intensiveert het.
We kunnen in het leven maar één geweldige ervaring op zijn best hebben, en het geheim van het leven is om die ervaring net zo vaak te reproduceren als mogelijk."
'Zelfs als iemand er door is verwond, Harry?vroeg de hertogin na een pauze.
"Vooral wanneer men er door is verwond," antwoordde Lord Henry.
De hertogin draaide zich om en keek Dorian Gray nieuwsgierig aan in haar ogen.
"Wat zeg je daarvan, mijnheer Gray?vroeg ze.
Dorian aarzelde even.
Toen gooide hij zijn hoofd achterover en lachte.
"Ik ben het altijd met Harry eens, hertogin."
